\subsection{Client-Server-Kommunikation}
\label{sec:usesCasesServer}
Der Server erledigt die Verwaltung und Speicherung sämtlicher Daten und enthält
die Geschäftslogik des Systems. Somit werden auf der Serverseite insbesondere
Antworten auf die Forschungsfragen 1 und 3 vorgeschlagen, da der Server die
notwendige Logik zur Verfügung stellt. Er nimmt Anfragen vom Client entgegen und sendet
diesem Antworten mit den angeforderten Daten. Abbildung \ref{img:usecasesServer}
zeigt die Anwendungsfälle der Kommunikation zwischen Client und Server als
Use-Case-Diagramm.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{graphics/UseCasesServer.png}
	\caption{Anwendungsfälle der Client-Server-Kommunikation}
	\label{img:usecasesServer}
\end{figure}
\input{Chapters/analyse/usecases/server/11-ipErzeugen}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/12-ipLoeschen}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/13-addDigitalesObjekt}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/14-saveIp}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/15-ipAendern}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/16-ipsAnzeigen}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/17-virtuellesIp}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/18-nichtVirtuellesIp}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/19-sichtenAnzeigen}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/20-neueSicht}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/21-sichtLoeschen}

\input{Chapters/analyse/usecases/server/22-konfigurieren}
